F組 德國 對 墨西哥 11:00 pm (5)

德國廢到

冇人開

dllm

屌你無人開

即刻唔同哂 draxler鼻屎佬

德國會唔會出唔到線

德國狂攻 燒味

德國molamola

屌你老母 感覺個龍門企定定德國都唔撚會入到波 垃9圾

。。。。

屌你老母一早要出brandt同reus啦

屌你老母邊撚個1001呀

德國係咪請左耶子教戰術

墨仔撐住

完場仲有人開

體能好好

德國on99

德國

=。=

馬會又贏

Brandt

墨西哥頂住

Brandt 幾分鐘 > Draxler 全場

頂住呀西哥

德國做乜鳩

重妹啊

搓到完場

原來德國先係泊大巴專家

叫完雞

呢隊德國垃圾到

1:1

總係差少少

最後10分鐘先熱好身有d攻勢

小豆跑到就死咁

德國輸

Brandt幾勁
屌你戴斯拿真係上契

draxler kimmich Werner

早d換走timo 換Brandt 應該和到

屌

兩個防中又屎波
又冇前鋒
成條中場迫係中間都唔知做緊咩
成隊波都on99

完場

風聲鶴唳

gg

德國輸了

無人開

Sam哥好波

補3分鐘

頂住

屌你老母德國🇩🇪

Molamola

墨西妹好撚正

下場出brandt啦屌

on9

屌D氣勢完埸先嚟

brandt唔錯

德國冇可能輸架

德國妹妹囝幾正！！！

係，條友真係唔知做過d乜尻

白蘭特幾勁
辛尼算啦

靚女到

20ff

Sam哥

完啦
冇懸念

德國前場廢到

德國可以休矣，巴西提早封王

仲係到拖 SOSAD

mola mola

扭呀又上前場

有冇人聽到 主持講粗口
唔撚諗咁多

原來德國冇選Leroy Sane
點解

奧燒幾時射得出

一早鳩斬咪好囉

德國衛冕冠軍

點解個龍唔出黎幫手踢埋，利申唔sick波

妹下妹下咁

motm奥祖亞

德國GG

德國個陣根本一開始就有問題，換人又唔早啲換，真係抵撚死

Sorry 贏你一粒

靚坤呢場勁到

晨早要用brandt正選啦

係唔係好多巴打 重注德國？

Sam哥踢親世盃都好活躍

德國泊架法拉利係墨西哥架巴士隔離

德國已完

唔撚敢

射極唔中德國佬

sam哥好嬲

Neuer

10 0 0

唔撚諗咁多

玩完

紐亞lol

無時間仲係到妹

一路食牛仔片
一路睇人輸錢 人生一大樂事

紐亞

買錯咗德國

唔撚敢...唔敢諗

真係要完全封鎖啲on9仔，唔係嬲你報假數，係你太撚on9返屋企單機食賓周啦

samgor

咁少時間仲猜波

紐亞all in

德狗

贏呀

墨西哥神龍

完

sam哥

又講粗口

11 0 0

成隊控球傳球都唔撚掂
食屎啦

0-0-11

慘啦 輸死d人

換出黎個3件都好有用 早就用啦

11-0-0

諗起德杯決賽

紐亞唔想返去

FT

yeah

走線

辣殺

早d換白蘭特

好波

要跳樓了

紐亞都冇眼睇對廢柴

德國笑死人咩

Sam gor man of the match

墨西哥好波

鎮乳

德國我屌你老母

墨西哥

唔洗返啦

多謝德國
多謝阿根廷
多謝俄羅斯

無咩事得都係上天台排隊

靚

Fick Dich

抵輸啦屌

好野！

次名打巴西

又輸

假波德國

尋日加今日應該好多人破產

sam gor 好o野

紐亞最尾想做埋中峰

個7號廢到

墨仔

好波啦 鼻屎佬 白蘭特有料最尾先出

慢到仆街
無哂機動性
重組啦

紐亞回天乏力

抵死

一腳笠死佢啦

我期待緊紐亞入波

德國踢到成pat屎咁

好彩冇all in

馬會賺到笑

買墨西哥個啲賺幾多

Ozil 小背心

笑死人咩德國

搞錯 講波佬唔識分完場雞架咩

唔爭在輸多球

下場用brandt la
達斯拿

無限恥笑

好波墨仔

收咗錢？

唔揀sane

買德國五萬果位巴打有冇上水

完全叫雞

成班阿伯妹到人地回防

小豆好似贏咗世界杯咁

墨仔好似贏左冠軍咁

根本墨西哥把握好啲 已經345 德國

Draxler Ozil Werner

抵啦德國佬

鈕亞出埋黎踢

歐洲第一隊輸波

墨西哥吳鎮宇

馬會開1.4 係咪開錯盤

冇klose唔撚識入波

今日已經唔撚敢諗咁多

小豆

賽前第一個post. 就支持墨西哥既巴打

我地 勝利了

德國唔計個幾下遠射
進攻仲廢過阿根廷

德國好波啊

墨仔激情唱國歌>德國唔唱

踢成咁出線都比人炒 分組賽好出局

墨仔賠幾多

下半場睇墨西哥睇到要食救心藥咁濟

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

換撚走德士拿條撚屌啦
成場拖撚慢曬個節奏

賭狗一隻隻仆街死了

好睇！

1粒

食撚屎德國隊

呢隊德國廢撚到, 傳中有幾多次頂到
地波又甩, 性感後防
傳波又屎, 射波又屎

下場咪撚再出達斯拿同梅拿

今年D波假到丫

激情國歌論

回防又慢反撃又慢

晉級16強機會大左

德國踢乜撚野

去到下半場後段
老墨都用埋泊大巴

搞掂

大熱德國?

德國輸真係心涼

小狗

依然咁勁

墨西哥個龍頂左幾多球

抵撚死啦
妹撚左成場

狗會賺幾多

Sam哥真係世盃球員

燈神lulu

Sane

Sam gor好有品 唔一腳收死佢

訓得

好似未撚訓醒咁

德國踢緊咩波
16強比巴西數返7粒啦屌

本日最佳笑話

今日既講波組合唔錯

巴打之後仲有冇咩心水?

屌你老母垃圾德國佬斬撚晒d腳啦

輸撚死人

小豆開心到喊

冠軍魔咒

外圍佬fatfat

屌你老母

好感動墨西哥

奧祖亞個頭好似好好摸

小豆喊左

抵啦唔用達史特根
岩岩傷完番黎就搶左個位

即場叫雞屌女啦

抵啦 唔選辛尼

呢場最廢就係達斯拿

小狗喊晒

墨西哥開心到好似贏左世界盃咁

上半場球罰球

羅辛奴

等睇遲下瑞典都數德國

佢只係為左世界盃而生
平時球會廢到仆街

輕鬆

含撚啦德狗

唔揀都出 brandt 正選啦, draxler 廢到癲

小豆喊哂

佢同奧燒廢撚到
失波就散步
好似唔關佢事咁

依場應該要8：0

原來係何輝叫

屌
本身支持德國
依加支持冰島算

好似打緊決賽咁

啲愛國愛到喊嘅感覺真係想試下

德國下半場都盡哂力架啦

決賽咁

德佬無啦無啦

咁撚樣出到線都比人炒7-1啦

傳都唔知傳咗邊個

真係贏佢穩定

戴斯拿基迪奶自動退隊啦

墨西哥球員又可以叫雞

無晒風格

叫完雞有戰力加成
成班友今晚再叫過

layun 瘋狂浪射
二打一傳甩
三打二直頭唔去
心態太保守

墨西哥超水準

見到德國輸波真係人生一大樂事

戴斯拿 奧燒 廢撚到

motm 奥祖亞啦 啲波接得超穩

分組賽返歸啦，唔想睇德國再柒落去

Ozil 廢到

岩呀，layun 入返2球都夠

干殺卡同根度簡la 好心

希望聽日無巴打上頭條喇

垃圾

講個笑話俾大家聽
衛冕冠軍德國

黑哨都踢到咁
連紐亞都睇唔過眼

Taco Bell

德國對巴西今年有冇機再7-1
講緊調番轉

德國真係on9

成班衝上門

呢隊係德國咩？

搭緊的士去IFC

SAM哥屌晒爽完上埋身

上次30隻，今晚60隻！

冇辦法，當年中國俾巴西炒我睇到笑

點解德國成場咁鐘意響人堆 搵條那 黎射既

渣ga

唔係墨西哥d反擊垃圾真係入球大呢場

仲柒過美斯

組隊去俄羅斯叫雞！

假波

SAM GOR

太令人失望，德國

如果巴西炒返場7-1就好睇

如果墨西哥d前場柒少陣
呢場已經係3:0 / 4:0

我睇緊乜撚野
德國真係全場鳩踢

人地明面叫雞一日俾人停左
德佬可能暗地裡叫雞幾日腳都軟埋

馬基斯咁老都仲咁好波

垃圾堆

甘美治條撚樣其實d波想點
拉空左傳俾佢下下dup停回後

Sam哥:好多人跳左落去

近排好黑

唔明點解死要係右邊傳中 擺萊斯係右邊但只比甘美治9斬

有賭未為輸！今晚巴西大家識買喇

已經黑左球
墨西哥仲要咁俾面浪費咁多機會

衛冕冠軍德國咁都輸

垃圾MVP

1. 奧燒 2. draxler 3. 後防

all in冰島/墨西哥冠軍

德國比4年前速率低左好多
奧燒同基迪拉要換啦
鼻屎佬好心契仔就好似普度咁放後備啦

香港迫和中國

贏東亞運

2:3卡塔爾

屌你老母德國

個球罰球真係預左輸
救得超靚

冇組織唔識走位

好多人吹奏渦

好彩冇買德國

最尾做咩唔趁妞呀出營大腳踢去對面

丹尼爾講得幾好聽

今屆分組賽有幾多人要去IFC

買哂成副grant loan all in 德國
兒家大拿拿4萬蚊無左 下年無錢交學費
我都係跳落去算

首先小組出到先

多謝連燈賭徒燈死德國

搵番葛斯，舒爾尼同辛尼番黎得唔得

咁買實輸

買得好少啫，條隊好長未到你

想笑死我咩仲講

我多你1個0 早2日仲上到五位數 molamola

球王美斯

老老柒柒 今場踢到好似決賽咁

咁樣打法，輸一球算好小了

支持

快啲死撚晒去，世界回復光明，唔駛再聽到班on9輸錢叫春話假波

隨時瑞典同墨西哥出線啦

奧斯爾我仲以為換左出去，成個下半場消失，上半場就狂失波

又比lulu燈死

時興隆廣告

德國後防同佈景版有咩分別

堅?

奧祖亞震宇

重播第一球嘅時候
人地轉身，Ozil喺度舉手！

買1皮5皮下話

得返30秒
踢出去可能輸
死攬多10秒就頂多10秒

有品

推得咁快肯定冇人知我係gay嘅

班勝利球迷氣燄全失b

點解德國可以咁撚廢， 下半場d 人唔愿郁， 慢到仆街。 四年前隊德國死撚晒？

紐亞心諗，我走先啦

EL CHAPO IS SO PROUD

咁嘅表現點會有1

買和都唔買+1
抵輸啦

轉打3中堅有無得諗？

唉我都唔知可以點

早兩日我都買左100
以前買開九成中

？

真係德國不似預期

ozil有冇畀過一腳好波？

sam gor>>>>>ddg

你冷靜少少 我俾你講多次

揀幢樓排定隊

德國完全無防守，成班攻上去
輸一球有著數啦

陰公。。

開賽都而家兩大笑話
相反牙朗

打陣地廢撚到

Sam哥萬歲

冇睇開波都知今次係佔中影響搞到德國輸波

今晚拎定籌聽晚應該到你

咁買都係唔好學人賭啦

唔好呀

還返啲錢畀納稅人先

基迪拉先最差 衝上去既效率差到爆

係時候買德國冠軍

個個都喺禁區頂舉手要波 但波就得一個 俾邊個先岩

2邊閘咁撚慢
打飛機就有你份

唔選林志堅抵輸啦

出個快馬打燒味，又冇後上

真心? 同屋企人講啦，係度喊苦喊忽
唔甘心就借多10皮all in巴西啦，輸左就唔好望番轉頭啦

牙朗今年有機了

德國隊我屌爆你老母 成隊冇食飯咁

後防其實算係咁
幾次二打幾 都仲守到
Kimmich雖然壓得上
但幾下都靠him
最大責任係防中
上屆小豬 基迪拉 掃晒
今屆

排隊咪打尖 而家等緊的士

俾你讀完大學都冇撚用架喇，死撚咗去咪再累人累物啦

班友連位都廢時走

如果墨西哥把握力好D
已經輸345

有干殺卡晤用，抵死

今晚個個都有得叫雞

都無撚腦既
讀黎都晒鳩氣

今場真係

墨西哥班友
而家應該係更衣室屌緊自動獻身既處女球迷補身

今晚我到底睇左d 乜野...

羅辛奴 完勝 甘美治

德國踢到好似阿仙奴咁

想買件墨仔印LOZANO
香港有無

墨西哥差埋門 唔係打到德國佬喊

奧燒睇返 真係垃圾

全場喺度9斬

琴晚冰島同今日墨西哥

唔識買呀，之前有個女同事教我買波膽，下次應該向佢拜師

對面半場一個人都無, 就算唔入應該晒仲多時間

其實你有冇真係睇，全場有3個key pass都係佢交，佢完全冇波踢，直至後期換左人，佢踢後一格先多返波踢

侯姆斯因咩事差得咁交關

如果墨西哥多隻把握力好既前場
應該3:0 4:0

唔好讀書啦，出來做野還錢啦

教練:今晚叫雞我埋單

kayan

而家grant loan 直接畀院校唔會落學生手

老左呱

巴西果場仲未開波

喜般

嬴一球都係嬴
輸一球就變和

el chapo 真男人

唔撚係？ 睇撚到火滾，個個等波到。 有一球因為等波到比人搶撚埋。 痴撚線

用結婚錢入左2萬股毛記@$8.9。唔知點面對另一半

次名出線打巴西

囡囡

3中堅抽起邊個

其實德國已經黑走左12碼

呢啲傻閪做幾多咪賭幾多，算鳩數啦

係

入學生戶口

件衫應該好臭，幾日都係著同一件衫

mario gomez禁區咁近逗出嚟又係on9

真係慘
利申買左4皮墨西哥

大德意志聯邦共和國
不過今場真心踢得好柒

第二場一定唔會柒嫁！！！

咁樣心散法球證都幫你唔到啦

巴西：

講真問題係奧斯爾度咩?
佢D隊友唔撚郁佢可以點做? 同阿狗死狀一撚樣

我終於發現冇左小豬

Viutv係咪有個評述係德國fans
下半場德國圍攻 佢又勁激動
跟住又係咁踩奧祖亞 結果

Ochoa國家隊勁撚到

條女

咁樣輸可能係好事
見到問題所在 下決心改左佢
諗下甘美治壓上既問題
基迪拉，奧燒退化問題
搵Goretzka, Brandt接力

買幾舊個d真係唔好亂貼飛
一陣俾大注狗屌
利申：買左5k-1

Loan都有得直接落去？

就算grant全費都有得借錢㗎喎

下場到巴西收皮

條友打唔到逆境波

你估真係冇咩，同緊啲輸到唔敢留comment啲賭狗講咋，快啲仆街死啦

基迪拉廢撚到

路數又冇速度又冇
走左上去又落唔返黎
佢個位直頭穿哂

成場燒味足球

但係講真如果德國醒番巴西都驚
當年西班牙全勝 對法國

今屆開局輸死好多人

佢完全串連唔到進攻，回防又鳩鳩下俾人扣大位

打前場進攻冇威脅太廢先要落翻中場姐

到佢打中場果陣，先唔講對進攻冇幫助，連係中場執波都冇，條中後防好似靠哂保定同卻奧斯執波、串連咁

SAM哥已經鋼門左兩屆
希望佢係標準列治可以好似VDS咁大器晚成

你地輸幾k都面不改容好勁
買左2k上盤 依家野都唔想食

以前睇波係左/右斬俾高路斯，
好準咁一頂/一腳篤就入波。
而家佢退役德國仲有邊個做到

今次大賽都係人口清洗

冇klose冇小豬就唔知踢乜柒

等等viu 有冇2點巴西睇

佢入利記有無得發圍？

冇

見到問題呀，出左局先執囉
夠薑你就直接搵Brandt同哥列斯卡取代迪斯拿同基迪拉
唔係鼻屎點轉陣最終都係一撚樣，揀晒成隊鐘意中間踢波既球員，人地塞死中間就唔識踢

今屆個波係咪有啲唔同？望佢地斬波好似好撚好斬咁，定我耐冇睇波

今屆德國熱身賽都打到咁撚樣輸都唔出奇

你仲有錢搭的士

貪字得個貧
利申:下盤CASHED

可能買好重手

好彩買左廿蚊jer

no

2k咪當請老豆食餐飯
大把人輸身家

基迪拉同達屎拿真係雙廢

ka yan好撚正

D 波去哂Kimmich度
又唔係斬得好
浪費左好多球

轉俾左邊draxler 又係慢哂

將Kimmich推返上防中有無得諗 以前佢都好似打防中出身
中間完全斷開左咁
再唔係出哥列斯卡, 之前又吹到佢係新波歷克

係，好多球員都講過

墨西哥7號再勁啲3-0都似

mean tested loam 係真金白銀過比我
今次玩完了

賭狗好撚肉酸

臨尾連紐亞都忍唔住衝咗上去
德國

如果唔係黑哨 2-0左啦

－6俊輸到衫都甩埋

頭幾日啲波咁撚樣，大把人真係隨時跳樓

班德國仔話唔埋入到俄國諗起佢地阿爺係度點奶野法

會去俄羅斯睇1F VS 2E，本身仲坐定粒六有德國睇

佢唔係小花牙朗，佢只係一個攻中，冇可能一條友改變戰局
雲拿全場消失，迪斯拿萊斯bb無料到，佢可以點?

黑哂面

係 處理爭少少 但走位係畀到好大壓力對手

唔怪得

一個雲拿一個甘美治完全唔明有咩咁勁
反而無乜點吹捧既白蘭特就好好多

未又第個基迪拉

冰島輸pk嗰球一鳩樣

琴晚有pk .今晚無pk

on99

拿姆隊長

不嬲adidas既世界盃波係特別輕

屈鳩丹尼爾

美斯又輸4k 德國又輸2k
今晚巴西都爆冷今個月要買定午餐肉撈飯

話唔埋又身價暴增

俾紐亞利記都係會派膠，叫高普自己守返啦

入一粒之後，即刻泊大巴攞三分
墨西哥後防夠哂人，德國都仲係要中間入
左邊完全係睇波。
ozil 踢到好似贏緊三粒咁
Brandt 出黎左路先有啲攻擊力
draxler 又浪費幾個機會。。
成場壓住黎踢都冇撚用

今場好撚多無啦啦吹停
又好多唔知點解唔吹

白蘭特入黎無耐已經有球射門中外柱

傅家俊都要講波

笑左要道歉

same

條撚樣一路都係咁踢㗎
出佢就係預咁用
中場要落返去幫守
事實上佢上有係效果

入左就好。。辛尼黨收哂聲

有哥利斯卡條中場活力大好多啦

個個都好似大帝咁
慢慢行， 做決定又好猶豫咁， 直情好似無夾過咁

sam哥踢西甲屎到

冇飛你話買左四十萬都得啦

其實佢都係德國新星黎
不過德甲少人關注過英超

亞洲連球證都低質

上屆地面戰都猜得死地上最強既西班牙，今年德國仲差過墨仔，踢到成pat屎

要小組出局了

一開波以為德國仔見到迫搶想留前鬥後
點知下半場:騎落去唔爆既

佢成大半場都讓晒波比D7 K8拎波喎 點睇都係呢2個轉守為攻失敗喎
之後落翻中場拎波係路維換晒d人 要佢踢後一格
全場咁樣踢點串連？

一陣 2點巴西場

有沒得free網上睇？

reus 都無乜波到 踢得半個鐘

睇埋巴西

痴線
當咩老豆食飯

墨西哥係踢得唔錯, 不過德國比到想像中既表現出黎
同埋好撚奇怪係好少見德國成隊捱到咁上, 仲要明知人地防反

點解開幕唔係佢地講
開幕講得好差

有

不如咁啦 唔爭在

ace stream

淨係攻右邊 但左邊又唔縮後
幾個中場踢到好似街場咁
對面拎波就全部一齊標前

丹尼爾何輝fd 底9up好好笑

何輝德國fan 好似

屌仲要嚟句葡文

OBRIGADO AMIGO

睇下可唔可以第1場輸波之後調整
好過場場符籙鳩住入淘汰賽收皮

Viutv播唔播埋巴西

今屆世界杯應該好多人輸到跳樓

攻右邊又唔擺隻真翼喺右翼

之前買德國 主客和贏

仆街 見唔對路完場10分鐘再入注

玩死我la 德國

有丹尼爾9up配合何輝

最好做3零步隊

調整完咪再去同巴閪片過囉

屆屆都多嫁啦

屌你咪撚玩啦
grant loan分上下sem 兩期咁比，你拖學費拖足一年阿?

年年都係咁嫁啦

咪就係
拎學費炒股 賭波一樣抵死
申請破產 或做地盤 做返兩個月

件7號慘不忍睹

路維最鐘意叫哂奧斯爾同梅拿打邊路
但全部係企哂係中間交叉走位
今場唔知踢緊乜鳩

講真大賽追強隊好傻仔 仲要熱身賽已經咁差

德國一到中埸前埸就妹 成日係到等

人哋踢開右閘右翼衛 算係咁啦

要allin都係唔呢場啦少年

冇強隊既世盃搵邊個睇

真係好心就俾哂強隊

呢D冇賠率又易陰溝翻船既野
返去玩馬唔好

阿根廷和波都叫合理 起碼和執返一半走 大把人

德國輸 真係大把人要跳樓

識波

大陸已經有人跳咗樓

貼飛先啦
唔貼飛我話我按撚左棟天晉二期都得啦

中堅豆再勁啲就3:0

source?

新聞?

似唔似上屆西班牙

好似

又係死攬舊人

冰島墨西哥呢兩隊踢得好睇過法國阿根廷德國多多聲

戰犯有排捉

其實琴日秘魯都唔差

鍾意睇呢D限米煮限飯
由其墨西哥

係差埋門個腳

哇哈哈

我諗墨西哥啲球迷都唔知讚定鬧好

聽講人類真係有記憶遺傳

咩啊
連燈仔話 德國4強架

墨西哥屆屆都係不論對手幾強都會同人對攻
不過呢啲球隊就注定唔會行得遠

右邊有kimmich 都OK。 上半場有2,3球右路進攻比到Werner / Mueller但係佢地都把握唔到。
輸一粒後人地一縮，你德國隊則晒係右路同中路。啲位都比人塞死晒。入唔到去
最好機會係右路出地波比kroos 遠射。框都唔中

真心一問
賭倍咁低 有咩好買呀
小注買冷門仲好玩 睇人卜街

邊有得要求咁多

跳樓P

真係閘出身仲要佢FINSHING勁要求太多

讚
得佢一個仲向前跑個空位出黎咋

啲QQ群

佢係finishing勁 就翼出身啦

我都唔明，推大熱買一千先得果百幾蚊執，我玩角球仲好執

打前嗰個控傳差反而比人讚

我覺得德國最大嘅問題
就係同阿仙奴個問題一樣
個陣法打到好似 2－4－4 咁款
墨西哥打穩守後面長期擺得人多
而德國又放好多人喺前線
搞到完全密質質冇乜空位咁滯
對墨西哥嚟講真係多謝都嚟唔切講
如果唔係墨西哥嘅反擊效率／質素唔夠好
我相信以德國後面長期咁少人嚟講
墨西哥可能最後唔止贏一球咁少

即刻開場FIFA玩場墨西哥

報應，唔揀Sane呀喇

啱。或者德國有信心前場局住晒你，傳球準繩度高諗住圍住黎猜。事實上都係，但係幾下一走甩或者交失人地就三打二。
有幾球墨西哥人多大人少都處理得好差。。如果唔係真係可以大炒。或者係劇本只能贏一球

買-1
諗住就算小勝一球都有錢攞返

中場0防守 ozil draxler 唔知踢咩春

真係估唔到俾lulu燈死咗，唉。

其實點解唔長角球俾兩隻中堅頂

reus brandt 出黎先有d威脅 破大巴有sane唔q選

有威係因為墨西哥收手唔攻咋

奧燒係味打左幾次飛機無力呀
波都斬唔起

仲有基迪拉 你打防就企死防中位咩
右閘失到咁

不過上年德國贏州際國家盃都係o係俄國土地上

好彩冇買 琴日阿根廷輸得，今日都估撚到